呢兩日上天涯睇大陸人留言有感將來香港

想表達真正既意見要講到好暗喻
打完之後仲要仲要執字怕監控
打敏感話題仲要俾人刪post
想屌政府要吹奏政府 要睇多幾次先明
諗到第時香港都咁 我好唔安樂

推

圖？

仲要將啲字眼執到唔會比人河蟹
唔打得政府要打zf

遲下連屌黑警嘅自由都冇

是但一個論壇都但唔多
有時要張d字眼意思掉轉黎睇

到時個個都係19才子

某程度黎講 暗串仲勁過19才子個到d人

其實而家都已經係咁
乜都要發夢